七一 彩虹戰隊 行街街

唔淨止連登
Ig fb 各大平台都要宣傳

有本事就宵禁

無路線 無集合 無解散
時間照舊

71 2點 維園見

推

多你一個好多

我無野講

仲維園？

？所有Poster都係咁話喎

-
七一唔想一個人去，有冇連登仔可以約？

咁呀 去sogo入貨囉

中信，煲底兩邊街龍頭已駁消防喉
每邊各有一隻藍衫

sogo感謝祭